{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4019&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 CITYHOTEL 시애틀"
    },
    "text": "当シアトルホテルは202年0月にリニューアルしてオープンしたホテルです。 当ホテルはセスコの協力会社としてコロナ防疫のための消毒を常に行っています。 入室前には客室点検を行い、お客様の不便を最小限に抑えるために努力しています。 当ホテルは、常にお客様の休息の責任を負う役割を果たしたいと考えています。 当ホテルはバレットサービスを提供しており、ホテルの前に駐車した後、フロントにキーを預けていただければバレットサービスをご利用いただけます。 計8台の駐車施設を保有しています。 客室の内部施設としては、新型コロナウイルス感染症の予防および衛生教育を実施しており、ホテルのフロントおよびエレベーターには手指消毒剤を備えています。 また、全客室のリニューアルが完了しており、無限待室を提供しています。 深夜の待室も運営しており、サーバーの拡大により、よりスムーズなゲームを楽しむことができます。 当ホテルは新型コロナウイルス予防のために衛生教育を行っており、客室清掃の際には消毒も行っています。 全従業員はマスクを着用しており、ヘアアイロンとヘッドセットをレンタルしています。 フロントおよびその他の施設としては、ロビー内のスナックバーをご自由にご利用いただけます。 未成年者は利用が制限され、身分証明書をお持ちでない場合は払い戻しできません。 また、高価な貴重品はフロントに保管することができ、客室内の紛失時にホテルは責任を負いません。 また、ペットの出入りは禁止しており、3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。 人数の追加料金は1人当たり1万ウォンで、最大定員を超えることはできません。 ご希望のゲームがインストールされていない場合は、事前にリクエストしていただければインストールいたします。入退室時間以外は、1時間当たり5千ウォンの追加料金が発生します。 払い戻し及びその他の事項はこちらの規定と同じであり、客室ごとにインテリアが写真と異なる場合があります。 週末連泊の際には待室料金が追加され、週末を含む連泊をご利用の場合にも事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "当ホテルは202年0月にリニューアルしてオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されているサービスはありますか？",
            "answer": "当ホテルはバレットサービスを提供しており、ホテルの前に駐車した後、フロントにキーを預けていただければバレットサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、無線待室を提供しており、深夜の待室も運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは新型コロナウイルスの対策をしていますか？",
            "answer": "当ホテルはセスコの協力会社としてコロナ防疫のための消毒を常に行っています。また、全従業員はマスクを着用しており、ヘアアイロンとヘッドセットをレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランやバーがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはロビー内のスナックバーがございますので、お気軽にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りは禁止しております。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際のインテリアが異なることはありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにインテリアが写真と異なる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は禁止されており、人数の追加料金は1人当たり1万ウォンで、最大定員を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "週末を含む連泊の際には特別な料金がかかりますか？",
            "answer": "週末連泊の際には待室料金が追加されますので、予めご了承ください。また、週末を含む連泊をご利用の場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 500
    }
}